我由依家起擇低仲上連登嘅會員

同大家一齊做個朋友

到

記我

留名

屌你老母

我都唔想嫁

here

係

記得mark低我

你好

hello

我呀

祝大家太陽神誕快樂

咁早擇名

Lonely Christmas

咁早

咁樣好咩

做個朋友啦

隨便擇

吓原來今日聖誕節啦？

留定名

Hello

目前為止係咪全仔

HEHE 交流會正式開始

樓主好波

今晚先出去

留名🐷🐷🐷

我想收工返屋企瞓
唔想一陣6半走見到一車車情侶車去尖沙咀

我有約嫁

唉

響鈴來留名

我

劉明

LM

未夠鐘拍拖

Ok

番緊工

而家仲係到
今晚先出街街

Lm

又點呀

講明先 我有女架

快d mark 低我做朋友
下年一齊唔洗係度報到

即刻留名先

留名食花生

而家準備出去搵女朋友

關你咩事啫

yo!!!!!

Count me in.

屌你

手機上算唔算

平安夜係屋企好平安

多到數唔撚晒㗎喎

預埋我

請

Hi u

手足

咁早開始記有咩用

成班死毒撚

Hi

唉廿一年啦

D偽毒夜晚先出街

人在此

ok

用開手機上

而家個個電話上 你擇嚟把撚

屌要返工

同女友一齊上

hi

來

Ya 有得做朋友

擇我名啦

好凍 好悶

而家咁早大家未出去

真毒

lm

翻工

食屎啦一馬

Me

喺度

因住手都擇跛你

各位聖誕快樂
貓K響到

準備同女朋友出街

芝芝愛你

Iu

葵葵葵留名

報到呀

報到

巴打

唔好擇我 我係床上邊幻想緊自己出左街

係札幌拍緊拖， 請摘低

晒氣啦
上得連登多數mobile app用戶
Mark低啲出緊街既有意思咩

O

我愛大家

同女朋友一齊係街留名

以前淨係可以電腦上就話擇姐
而家擇黎把撚咩

唔識游嘅魚留名

今晚食咩好

哦

朋友

哈比人在野到

We are the world

做CD-Rom多，有怪莫怪

係屋企望一望樓下都好多情侶

嗯

jm9

咁早開始點名

返工

誰又...

做fd子

閱

星期六返工已經夠低賤
我今日仲要ot呀屌
依家先返緊去屋企

做咩啫你

我係度

終於放工啦

我蓋倫今晚係召喚峽谷等大家

狗先冇女

好呀好呀

聖誕快樂

又一年冇女

毒撚留名

過左今晚 大家就係好兄弟

唉屌

一鍵留明

屌 個個出緊街用手機留名

我在連登過聖誕~

救撚命呀，聖誕都要讀書

Friend

手機

快點

噢洩

剛剛當完更返左34小時，好眼瞓....

聽日如常返工

溫緊書

留個名先

gay?

係街上

對唔住

哈囉

好唔爭氣咁入左嚟

擇低我

流精留名

返緊工回你

Hey bro

朋友你好

擇我名

本師

獨毒

第3次報到

唉屌你老母

Merry Christmas

係街覆你

唔代表冇街出

完全冇打算出街

返工狗留名

聖誕節大家咁開心

出街都可以上

留名留名啊

大家咁話啦

一鍵留名

完全無人約

係時候報到

返工LM

留個名

Hi

利申：出緊去

Come on

上唔到網又無街出
咁多年都慣
已經對大時大節無咩感覺

屌，個個都手機留名

有老婆又有二奶留名

我年年都上

好！

條街勁多人 又逼

喺屋企不知幾好

出街補習

here
利申：隔離有女

擇我

上年鬼有連登

凖時報到

出緊九龍灣

大家做個朋友，好唔好

做朋友OK?

大部份人都係用手機上 有咩意義

Yo man

小時了鳥留名

Mark低唔該

就出去

準備落街 買飯

下左決心 今晚留守家中

到！準備出去食飯

記住我

如果,命運能選擇唉屌

今日咩日子

我呀我呀

連登我愛你

出女朋友出緊尖咀

屌

成班扑緊條女同時開個app 回個icon 有幾難

Here

>>>

梅小路報到

得！我睇到放低手

留名啊

不了

今晚會有幾多個1001

仲有我。

屋企得返自己

留多次名

人

please count me one

Memememe

好頹

同條女食緊seafood